屌佢老母九公泳池成鳩日封左黎開水運會

一封就封成日佢老尾

班學生又唔使著校服，d 女著晒褲

睇學生好過睇gay佬

有無相睇